[有圖慎入]訓訓下覺有隻蟲飛落我頭到

呢隻咩蟲黎
仆街唔知係咪心理作用，條頸俾佢hi到而家痕痕哋
岩先沖完涼達落床，搞到又要沖多次
屌

好撚大隻

rip

係張床到屌左出聲

下世小心啲

屌
個枕頭俾我套狂噴酒精

有冇連登生物學家

近排咁多昆蟲襲擊巴絲嘅post嘅

佢飛嗰陣啲聲好似小強飛既聲

有冇人知

買過間啦

公屋狗

講我?
隻手仲痛緊啊頂

有平衡杆雙翅目
分類應該係蚊但唔吸血 應該食花蜜
無毒
其實得好少蚊吸血

成隻小強咁大
會唔會有咩病菌會經接觸傳染人

係大d姐 其實佢係長身
病毒應該無佢唔會咬人d登革熱應該唔會上佢身 佢會中既病人又唔會中
煮熟應該食得